喜歡貓的人

大概都喜歡在一個人的時候沉默
他們只需要什麼陪伴在身邊
能在他們不想用說話表達自己的時候
也會被貓靜靜地在他們的懷抱中
讓他們感受到溫暖和被了解
所以令他們更喜歡它們

大概都喜歡迷戀的感覺
沉溺在河水中氾濫
不自救也不渴望被救
順著水流到可以把自己溺死的地方
很遠，等了很久
沒有逆流回頭的可能
不知道還要等多久
在自虐的世界
享受一定程度的傷感
為了不被揭發所以故意添上苦笑

做乜撚

=.=

雖然我中意貓但係睇完你講我覺得好尷尬

自己睇番都有少少

幾有意思

喜歡狗的人

大概都喜歡在一個人的時候沉默
他們只需要什麼陪伴在身邊
能在他們不想用說話表達自己的時候
也會被狗靜靜地在他們的懷抱中
讓他們感受到溫暖和被了解
所以令他們更喜歡它們

大概都喜歡迷戀的感覺
沉溺在河水中氾濫
不自救也不渴望被救
順著水流到可以把自己溺死的地方
很遠，等了很久
沒有逆流回頭的可能
不知道還要等多久
在自虐的世界
享受一定程度的傷感
為了不被揭發所以故意添上苦笑

喜歡公仔的人

大概都喜歡在一個人的時候沉默
他們只需要什麼陪伴在身邊
能在他們不想用說話表達自己的時候
也會被公仔靜靜地在他們的懷抱中
讓他們感受到溫暖和被了解
所以令他們更喜歡它們

大概都喜歡迷戀的感覺
沉溺在河水中氾濫
不自救也不渴望被救
順著水流到可以把自己溺死的地方
很遠，等了很久
沒有逆流回頭的可能
不知道還要等多久
在自虐的世界
享受一定程度的傷感
為了不被揭發所以故意添上苦笑

喜歡mary的人

大概都喜歡在一個人的時候沉默
他們只需要什麼陪伴在身邊
能在他們不想用說話表達自己的時候
也會被mary靜靜地在他們的懷抱中
讓他們感受到溫暖和被了解
所以令他們更喜歡它們

大概都喜歡迷戀的感覺
沉溺在河水中氾濫
不自救也不渴望被救
順著水流到可以把自己溺死的地方
很遠，等了很久
沒有逆流回頭的可能
不知道還要等多久
在自虐的世界
享受一定程度的傷感
為了不被揭發所以故意添上苦笑

被binc
但好笑

-.-